# Избавимся от старья перед Новым годом!

Пусть все самое плохое останется в 2020, а мы пойдем дальше и сами отстроим наше будущее.

Чтобы приблизить этот момент, мы с соседями собираемся не только по воскресеньям. Теперь мы собираемся и по *день недели* тоже! *Время* в нашем районе, подробности можно узнать в чате или прямо на месте.

Давай с нами в светлый 2021— год, когда Беларусь станет свободной.

Говорят, под Новый год что ни пожелается — всё всегда произойдёт, всё всегда сбывается 😉
